有冇人覺得 柯凸屎 呢款車好撚柒又樣衰

又長又扁 好似像曱甴

識閪咩你 rb3好撚型

瞓咗幾耐？新款都出咗幾年

大寶哥好撚柒又樣衰

又長又扁?
唔通supercar會又短又高身?

真
仲要十部車有十一部都重改都懶型咁

RC已經唔同晒喇喎
仲想點？

買七人自己揸同攞黎放老婆仔女只買RC

Exact7ly
成日見到班傻鳩開到好快
好似以為自己部垃圾車真係好飛得咁

好憎呢啲長尾既車 成部靈車咁
唔洗po其他款

超級mk就真

Wagon is good

大王巨足蟲～